其實steve jobs 有咩與眾不同？ 佢死左apple 都半死咁濟

自從佢死左
apple 就再冇咩稱得上為突破既野
只係不斷做出小更新
都唔知捱到幾耐

太睇少信徒既消費力

其實佢已經成為左Apple既brand image

依家嘅apple 同以前根本差天共地
以前嘅apple係創新者，ipod, imac, iPhone, iPad 無一野唔係先行者
依家嘅apple最多係承繼者，捉住啲2手科技fine tune 到最好比你用，就係咁多，無驚喜

smart phone都唔係iphone行先
講到touch mon 任天堂既nds 都早過iphone
咪又係捉住d 2科技fine tune到最好
先乜野行者

SJ根本係連登仔
剩係識一味屌
屌到間公司變咗top 1 IT 公司

佢在生個陣iphone都係炒冷飯姐嘛

如果無佢可能今日既smartphone仲係得iphone 3gs級數

做一樣野好多人只係選擇做到 而佢係要做好

做好咪就係個分別

touch mon 用電阻同電容既分別

你明唔明講乜？
我唔知d人負評乜野
我講緊既係 sj生前死後 apple一直都係改良到最好個個
唔明d人一直屌無新意 又話淨係改良少少 無突破 做乜9
sj死左 就話apple已死

利申：iPhoneX用家

睇埋我下面覆乜

Steve jobs 死時apple 股價55蚊左右
而家apple 股價 170 蚊左右 升得3倍
蘋果已死

我覺得係呢十幾年既科技發展太快
快到我地越黎越難覺得D新野又幾勁

以前剩係將部iPod整到變iPod Mini 已經好巴閉

我諗啲人係講佢既選擇創新，而家啲選擇係比較跟住市場需求
以前佢即使天線問題都唔改design, 啲人用筆佢又唔用
技術新冇意思，新技術一定係新架啦，關鍵係應用要創新，又要有好既配合，其實佢承受好大風險，但佢都照做，雙面刃，但impress到人，結果就係晚年既成就

當年天線門 比人屌到仆街

同埋sj一直堅持3.5吋mon 死左之後iphone6出大mon 即刻係android陣營搶返好多用家返黎

sj如果無死 繼續揸旗 會唔會好過e家 真係無人知

不過最睇唔過眼既係 d人一直屌 由4開始屌 無突破無突破又話apple已死
由一開始 iphone就唔係第一部smart phone
只係佢做到 前人做唔到既野
OS user friendly
touch mon 電容式 多重觸控
android 指紋解鎖只係噱頭 apple整到又安全又可靠 可以用埋黎比錢
android 面部辨識 又係噱頭野 得2d數據 拎張相就解到鎖 apple整到 拎3d數據 又安全可靠 仲可以拎face id既sensor 玩埋有關解鎖以外既野 animoji就係例子

時勢做英雄姐